iPhone XI 最新規格曝光！三鏡頭已成定局 說好的 USB-C 呢

iPhone XI（iPhone 11）的消息不斷，而且早前流出的三鏡頭傳言更被多次引證，近日又有知名 Apple 新產品的爆料者公開了 iPhone XI 的外觀，以及基本規格。同樣地他才指 iPhone XI 會是三鏡頭設計，看來這個「核突」的造型已經是針在板上了。
三鏡頭確定？

今次的消息來源是由 Onleaks 傳出，並聯合 CashKaro 共同合作繪製出 iPhone XI 的 CAD 設計圖和 360 度影片。首先，在 CAD 渲染圖明顯見到的就是那流傳已久的三鏡頭。和坊間所說的三角形排列一樣，三鏡頭將會放在左上角位置。從圖片看來，新的三鏡頭也會稍微比機背突出，在追求相機功能上的進步時，要把鏡頭和機背保持在同一高度，技術仍未能做到。

機背的突破

正如上段討論鏡頭和機背的問題，消息指 Apple 為了解決高度不均勻，使用了一體式的平滑玻璃背板，將完全涵蓋突起的三鏡頭。不像 iPhone XS 使用鏡頭和機背分離設計，鏡頭的方形模的邊緣會更加平滑圓潤，看上去比較自然。

硬件大更新前 置鏡1200萬像素

OnLeaks 也從供應鏈中得知，iPhone XI 螢幕尺寸會維持 5.8 吋，與 iPhone XS 相同。不過，尺寸為 143.9mm x 71.4mm x 7.8mm，對比 iPhone XS 的 143.6mm x 70.9mm x 7.7mm 略有不同，機身也有稍微厚 0.1 mm，M字額瀏海部分也會縮小一點。另外，有指前置相機會由原本的 700 萬像素升級至 1200 萬，而且探用廣角鏡，令自拍更完美。不過先前流傳會使用 USB-C 充電則未明朗，在圖片中看來 iPhone XI 會保留使用 Lightning。據悉電池容量有望提高到 至 4000 mAh，比現在有 2658 mAh 有所提升。

等睇idog話傳聞

都要買架啦
唔通買三叔咩
唔係爆炸就爛面點用呀

即見撚到個生癌咁嘅三鏡頭就唔開胃

係
雖然已經好過之前啲圖
真心仲樣衰過屎為mate 20
起碼屎為係放中間4粒嘢平衡先

咁s10系列有冇巴打你所講嘅問題

看來
傳出
流傳
據悉

譯都譯錯

the device comes with a new and unique rear panel which is made of a single piece of glass including the camera bump.

the iPhone’s back and camera bump is slightly smoother due to this new back glass design. Taking into account the camera bump, the 2019 5.8-inch will reportedly measure in at 9mm.

According to the report, the 5.8-inch “iPhone XI” will measure in at 143.9 x 71.4 x 7.8mm

點撚樣唔突鏡呀

01記者英文都唔識多隻正垃圾

哇正！

有三鏡頭新科技用

支那01引用外國個啲消息
10篇有9篇都係譯錯

唔理啦，見蘋果既野就屌左先算啦

iphone習

佢地既中文睇撚死人

bump上有bump

你點知會唔會遲d爆呀

個設計師死咗佢算啦

品質，軟件，優越感， 設計
無一不考驗緊果徒對信仰嘅忠誠

4000mAh

d idog以為iphone從來無爆炸過

Iphone 習

唔會好重咩

好

據悉電池容量有望提高到 至 4000 mAh，比現在有 2658 mAh 有所提升。

有3300電續航力就夠屌打Android機

4000電我都射左

4000電唔太可能 無位比佢加咁多電

三層又比兩層鬆化

iphone 屎

唔買iphone 啦，升級都會爆炸，點用呀

佢個生癌式三鏡頭真係尬太核突，我都接受唔到

ifan 實話個別例子 用家問題

但Android 機一爆就個個周街唱

咁多鏡頭把撚

有密集恐懼症囉屌你

咁又係既
爆電池同核爆都係爆炸姐，不要分這麼細

笑話
an 機爆到 上唔到飛機你話邊個嚴重d

神嘅考驗

無乜可能，手機無大到，點裝咁大個電池？而且唔用快充充電要好長時間

有譯錯咩？

//新的三鏡頭也會稍微比機背突出//

屌你圖都冇張

三眼幾型，靚過兩眼

牙刷頭夠話樣衰
性能又極差
咪又係一街都係

冇否認呢個嚴重性
不過笑緊啲ifan視而不見 講到iPhone無爆炸咁

唔怪得知你鐘意連加特啦

d品味獨突到

真係有可能4000mah

無講到iPhone唔會爆炸啊...

笑緊Android廠出事唔想回收係到撚狗 An fan照奶咋ma
隔離Apple 10年前既叉電頭有機會出事都回收

Note7、fold 用家問題
Note9 漏光屬正常現象
LG 燒底板 過左保？交會費啦柒頭

梗係唔會，有改動都係減容量

如果唔係冇人會買尿袋case

我話樓上講到iPhone唔會爆炸啫，又唔係話你

唔否認samsung唔願意回收

正常公司過咗保養維修都要錢架啦，咁lg過保燒底板要俾錢有咩問題？

回收叉電頭啫，講到好似幾偉大咁，你試下iPhone 過保養咪又係交會費？咁同lg有咩分別

好有層次感

你點知iphone會唔會遲d爆呀

都仲係M字

iPhone 兩年一新機會咁玩？
iPhone X -> iPhone XS & iPhone XS Max -> iPhone XI -> iPhone XIS & iPhone XIS Max?

Sorry 如果真係Apple問題 佢會額外開個計劃 for有問題產品 有效期 由你買機個日起計3年 如果未出計劃之前比錢整左 仲可以追返D錢

有無一間Android廠做到？

用過Apple產品先出聲啦

部分3年計劃

iPhone 5 電池更換計畫

適用於「沒有服務」問題的 iPhone 7 維修方案

iPhone 8 主機板更換計畫

iPhone X 觸控問題顯示器模組更換方案

Apple 回收插座轉換器 全球曾發生 6 次觸電相關事故

全球爆左6單就即刻回收

即係每代iPhone 一定爆少過6單

三星部垃圾Note7爆左幾多單先話回收？？？

三星部垃圾fold一開始仲死撐用家問題會研究問題 唔會推遲發售日到個個測試用家都有事+傳媒煲大件事先暫停發售

幾柒都唔夠摺mon賣都未賣就收皮咁柒

iPhone X 一開始用m額咪個個都話好樣衰好礙眼，過多排成街都係，北上見到啲大陸人10個有8個都用apple，買apple仲多過支持自己蟈產牌子

呢個三鏡宜家話柒呀又點呀，過多排咪又係好多人用...

根本仲係食緊Steve jobs 一手一腳打番嚟既老本

正 睇住成班傻鳩嘈到間公司好似有你份咁真係好爽

三叔狗要搵機海黎計

s8開始已經全部換晒凝膠電，佢哋仲停留喺幾年前以為人哋同佢哋一樣唔會進步

咁事實係冇呀嘛
note 7同fold你而家係咪買到先

做咩叫佢巴打呀
人同狗你識唔識分

iphone唔係機海

柒到

已經一年出一次機 都係繼續「節」牙膏
相比起其他廠出機海得來又多唔同功能
先唔理啲功能掂唔掂，但都睇得出佢有心想突破樽頸
上年銷量已經唔好 今年繼續食老本換一換硬件就當新機
遲啲比其他廠排頭都唔抵可憐

個人認為
而家電話向住影相／鏡頭豪華化，玩花臣嘅方向
係自取滅亡
由十年前電話影相同睇相都係起哂粒粒時代
去到幾年前嘅明顯清晰化
係一個重大突破
亦係一個對普羅大眾起著重大推動力去購買／換電話嘅誘因
而當中原因係留低清晰嘅生活照而已
但電話如果繼續向著相機專業／高級化方向進化嘅話
其實我相信大部份用戶係唔覺得係有實際嘅用途
但相關成本價錢又要轉嫁去消費者
最後只會一路減少用家換電話嘅意欲

iPhone XI JinPing

所以廠有出中階 平價機 各廠已經諗好晒你諗既野

可能一皮野128GB姐J死人咁撚抵11plus就萬二大把人爭住買

老老實實, 3眼仔都算, 睇慣都接受到
但係硬係唔明點解唔解決個牛角位
以apple 技術, 就算整唔走中間果埋野, 縮到勁細都得掛

應該都係講max 機姐, 細機過到2500都偷笑

鏡頭又突出嚟

屌轉type c 啦，成日充電要帶兩條線
冇帶尿袋插iPhone 入mac又左搏右搏
你話其他產品都算，自家產品都咁煩

m額不特止 仲要係m額二郎神
what the fuck is going on

連蓬鏡頭

有三必有六 等六鏡頭

其實唔係每2代先大改一次？
s系統唔係前代既加強版咩？

啱啱先同高通和解返
下一代多數都係intel㗎啦
寧願等多代

s10屌打喎清

M額都習慣到，蓮蓬cam都一定得

6s都叫加左3D touch有啲新技術比人睇下，7又有新影相功能都叫有啲驚喜
但自從去到8至xs完全見唔到有啲咩驚喜/新功能
都唔知班研發團隊做啲咩
今年都出唔到4000mah或以上嘅battery/mon低touch id之類嘅技術就真係對apple徹底失望

根本某啲ifan就選擇性失明
好嘅就唔講
差嘅就即刻仆出嚟大肆宣揚

6s 3d touch，僅限大機7plus既人像模式 就叫新技術、驚喜、新功能

iPhone X face id,120Hz Touch Sample Rate,全屏，無線叉，快叉，全新手勢操作 就唔叫新技術、驚喜、新功能

想笑撚死人咩

Apple 又贏啦

你唔知apple今次會唔會爆呀

如果我無記錯2016年Samsung S7已經有無線叉同同快叉，另外拎走實體掣變全mon、用新手勢操作填補返實體掣功能 你覺得係新技術、驚喜我無野好講

同埋個120Hz又唔係refresh rate ，你實際覺得有咩分別
我就體驗唔到啦

Face id呢個功能我唔肯定算唔算新，但都係叫有驚喜，因為佢算係同行入面做得最好嗰個

可能係我大鄉里見識少唔知其他廠一早有呢啲技術，當時嚟講3D touch同人像模式我真覺得幾有驚喜，起碼我冇諗過手機可以做到呢啲功能

愈整愈差 3鏡頭柒到
不了 轉xperia 1好過

Iphone 8plus 都有無線叉同快叉啦
擺落遲將近成個quarter出既iphone X都叫新技術？？新驚喜？？

你又點知遲啲會爆呀

點屌打呀on9
口碑？銷量？
係屌打就一早成為左S系列最好賣既機啦

Lm

同意 Type c 已經可以完全取代lighting兼超越
佢MacBook 同ipad都轉晒 有咩理由iPhone 唔轉
唔轉type c 一定唔會換機

其他公司我理得佢整到部電話識飛天，反正goggle 嘅我都唔會用

Type c 第日入面有塵咪會好難「了」佢出嚟囉

你唔用關我撚事
記住唔好上youtube呀

會咩？

ifan表示話之幾樣衰 屌完幾句之後照買